警察員佐級協會譴責示威者行為失底線

【Now新聞台】警察員佐級協會主席林志偉向會員發信，譴責示威者行為徹底失去底線。

林志偉指在剛過去的周末，有示威者圖謀搶奪警察配槍。他說警槍是執勤的第二生命，如果被搶走，意味生命不保，警察必須盡一切方法保護自己的警槍。

他請示威者三思，如果要作出這種行為，警察將在別無選擇下，做出唯一且必須的決定。

林志偉又批評示威者有預謀地追擊及包圍虐打不同意見市民，聲言要「私了」。他說襲擊手法與謀殺無異，兇殘程度等同野獸，批評當初有人聲稱因害怕滅聲和失去民主自由而抗爭，如今用盡方法消滅異己聲音，實在耐人尋味。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

林總統

哦

做咩咁話自己啲同事

我淨係知警方對市民施行酷刑嘅手法等同謀殺

做對了

警員行為失底線未？

呢個咁嘅員佐級狗會狗頭林志偉講嘢真係得啖笑
唔洗太認真

算啦，警員係無底線，所以唔存在失同唔失

底線係扔核彈
過左先好出聲

自己香港自己救，唔好再理個傻仔啦

香港人係時候諗下建立「香港社會」

嗯? 收斂左咁多既?
驚死喇開始?

對黑警既聲明都麻木曬

驚咪唔好帶槍囉 6月之前防暴都唔俾帶槍嘅

40隻狗圍個青年係後巷打，又係咩底線？
當自已係黑社會，定前羅馬尼亞共產鐵幕政權

次次都話無底線架喇

收皮啦，散仔會，與民為敵必遭天儙

真

係？你指你d同事？

又唔用甲由啦？驚？

如今用盡方法消滅異己聲音，實在耐人尋味。

訓撚醒未, 對家打人警犬唔撚做野,消乜撚野聲

屌你老母如果無底線你班仆街一早死撚左

失底線?你老母你班死黑警過撚左條底線3個月啦屌你老母

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該話係底線之上係扔核彈

再講一次

擁護獨裁政權既人係唔值得擁有民主自由同人權

夠你班黑警?

員佐級收嗲啦

收皮啦毅進仔

啱

既然黑警條底線係咁移，又睇唔到移左去邊！? 叫前線企定俾你扑，唔准反抗，唔准叫痛?

收皮啦，死散仔

催眠自己一直都係高度克制

望住塊鏡咪搵到答案囉！

示威者譴責差佬行為失底線

條撚樣乜職位犬務處長助理日日只係係度寫信指點江山?唔使揸盾牌OT?

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀吓?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

都未出核彈
驚乜撚野

凡事敵人反對的

驚咪唔好陀槍囉弱智

批評當初有人聲稱因害怕滅聲和失去民主自由而抗爭，如今用盡方法消滅異己聲音，實在耐人尋味。

學李家超講，去得現場就要評估風險

點解拎槍上前線對付示威者?

林志偉又批評示威者有預謀地追擊及包圍虐打不同意見市民，聲言要「私了」。他說襲擊手法與謀殺無異，兇殘程度等同野獸，批評當初有人聲稱因害怕滅聲和失去民主自由而抗爭，如今用盡方法消滅異己聲音，實在耐人尋味。
元朗太子荃灣北角,你又拉左幾多黑社會

一個林志偉 一個袁志偉 一個曾志偉

係咪叫親志偉都係仆街？？

又點撚樣呀散仔呀頭

你太高估佢。做左幾十年仲係員佐級...

吓 又話你地話有事比人打唔好搵警察既 咁以家咪唔搵警察囉 又唔岩啊

你好有底線?
近距離開槍 , 噴椒
底線???

On9

嚴懲黑警
解散警隊

港民治港
還我普選

當初和平到仆街時咪又係比你叫暴徒

就嚟升呢做圓寂級㗎啦

屌你老母個臭西
撐恐怖份子大會, 721 FUCKING 佬
圍打前線果D又點計呀

真係睇都廢撚事

佢話721係集體打鬥

連登譴責狗隊行為徹底失去底線

班狗真係好驚搶槍, 為左每個月幾萬蚊, 隨時命都無

係你班仆街令前線知道報警係無用架..

呢個協會點解仲係度

核彈都唔割啊
識唔識中文
撚有底線

呢條撚樣 咁想上位

唉都話核彈都唔割，其實佢地明唔明我地條底係邊

黑警底線？

個的警員黎架

下鋪獅埋你班狗睇下你仲咁唔咁搶口

爭取民主的道路從來都係血跡班班
以前大家天真以為自己生活係一個成熟的社會，大家才會尊重大家都發言

今天才發覺原來大家不同陣營根本無法溝通，意識到原來自己身處呢個地方係幾咁恐怖，戰爭係必然的事

我相信早晚不同陣營將會有一場大戰，希望大家做好心理準備，不論心理同裝備都要好好籌備，如果香港人再唔識升級，被消滅係必然的事

Show Blocked User - 食咗飯未呀

你咪射死我囉
俾機會我一定搶你把槍
睇下點
大家纜炒
再唔係迫到老解真係落黎

黑警講底線?!

開槍打頭打眼

高地向地下射tg

室內tg

水平射tg

真槍指人

底線？？

以武制暴

點解冇人搞鳩佢？

警員帶行得槍就有俾人搶走嘅風險，只要唔帶槍就無事。

都未有底線
何來失？

發神經.jpg

屌佢老母，無底線抗爭都係黑警迫出嚟啫

明明d卧底又擲雞尾酒又玩丫叉

康樂組組長又出黎瀨
控制到你D組員先算啦

佢講野連佢上頭都要道歉

無底線嘅人要求人有底線
嚴人寬己果然係自私蝗嘅特質

示威者轉做警察先岩啵

指犬為人

屌你老味警隊搞到今時今日咁真係多得佢唔少

佢冇出過來,冇ot

做咩話自己

想問下佢老豆搵到個仔未

警察有用使唔使私了啊？

收皮啦 睇下你地啲狗執勤時乜撚嘢樣啦
底線？

未有耐驚, 果日圍上去果幾個係人都睇得出係臥底, 左邊果個棍棍都打中器材袋, 右邊作狀搶槍但有幾個差佬係正佢隔離都完全冇心去阻佢, 中間白手套仲hea, 連環幾拳盲都睇到專登下下打空氣.

班前線狗一開頭就已經無底線，又瞄頭又暗角
家陣連一般人出街都會比狗捉，仲對你咁客氣做乜？

比人搶槍仲要捉實個靚仔唔放唔係保護支槍，條靚仔應該犯咗好大罪

班黑警條底線係唔係一早無左?
所以唔識讉責你班狗同事?

警狗都無底線 點解對抗極權主義既示威者要set底線俾自己

收皮啦屌你老母

noted with thanks

完左級

有過底線咩

其實同612 有咩分別？
你一樣話有掟磚掟鐵枝掟汽油彈打人

無啦啦又譴責？

黑狗都冇底線
點解我地要有

閱

警察必須盡一切方法保護自己的警槍。

包括為左比執槍，不顧市民危險而開槍。

林志偉 其咩職級

唔係叫曱甴叫得好happy?
依家知驚改口呀?

臥底做！

條底線你定?

收皮啦 黑社會唔搞事先邊個會理佢

搶警槍，咪又係自己人做既

開槍啦。屌你老母

其實之前已經試左水溫

黑警底褲都失左好耐啦
示威者而家都未失好比面
我地底線係狗死呀

警察有槍 市民生命先不保

佢出聲多過一哥

邊位呀你

>警察必須盡一切方法保護自己的警槍

制裁名單一定要有佢同佢家屬份

散仔扮大佬，人唔笑，狗係咁吠

老散又係你呀

做狗仲要係做最低級既狗，係咩感受

你條仆街帶起去人性化先扮冇件事？

香港警察
殺人放火強姦
呢D唔通又係無失底線?

其實佢地有無諗過，
出完實彈， 下場更慘。

含撚喇林總統

林志偉不停咁係度煽動

都話攬炒 仲邊個同你講底線

你地又有底線咩死黑警

自己過左底線再譴責對家過底線

狗自己冇底線
要求人地要有底線？
對比起班狗示威者條底線高好多啦

老散又出黎扮大佬！

香港警察有法不依，警黑合作，官逼民反

野獸？講你班畜牲自己 行酷刑 亂拉人 打記者 打議員 打 又不做野 又不讀書 最重要成個黑警集團 性侵 強姦女性 又殺人 衰過戰爭既軍人

所以呢？

agree,班撚屌條線沒有最底，只有更底

咁驚就咪袋槍咯

槍我就搶硬架啦，傻狗阿蛇，到底你地幾時先明咩叫攬炒

驚就唔好佩槍
係得個到出現就預咗
行得正企得正點會搶你
比人搶一定係你問題

究極雙重標準之鬼
調返轉講警察唔係應該明白你地做出無底線既行為時示威者都只可以作出唯一可做既回應咩 如果你地執法係一視同仁會進化出獅鳥咩

都未殺警就過底線 ?

上個禮拜唔係話要抆槍巧叻叻嘅咩

黑警無底線係常態

你班死仆街學人講底線？底線兩個字點寫你班毅進狗都未識寫啦講

屌你老母

Nobody cares about your fucking opinion

不帶槍就不用怕被搶啦
毅進仔的智商…

有狗開始驚

夠膽你咪開真槍囉
變64咁 攬炒靠你地班低級狗隻

警察都唔守例，示威又講咩底線

篇文嘅用字降咗火
證明對家真係會驚

美帝近了

警察都無底線啦on9

驚咪唔好帶槍囉
驚咪唔好當差囉

一隻無底線嘅野話人失底線

收嗲

無底線既垃圾話人無底線

你哋就最撚有道德底線啦！得未啊？

總統你叫你地臥底冷靜啲 好過

面對愛國賊暴徒以長刀，玻璃樽等危險武器對示威者及記者施襲，我地既手足不得已用最低武力以武制暴，表現英勇克制

鶳由黑警一手育成

有趣,第二生命?
但成日跌喎
跌左幾多條命?
又成日開槍,又冇左幾多條命?

係咪要出坦克？

林軍統子彈都未食過一粒 又點知一定有生命危險

咁正義721去咗邊？使唔使提名諾貝爾和平獎俾香港警隊員佐級協會？

警察員佐級協會譴責示威者行為失底線

懇進仔學人講底線

屌
底線同扔核彈中間重有大把空間

你班狗肯做野咪唔會有人私了囉
私了唔係意見不合就打
係手足自保啊on9

又強姦又私刑又虐打
你地有底線？
人唔笑狗都吠

因為你地一早無左底線

只係提升至對等武力，但都未夠你高

即係做得岩!
繼續召喚神獸

嗯? popo講人講底線?

唔鳩想理佢 浪費我時間
做下文宣好過啦

狗同人講底線

底你祖宗十八代條線呀，你班院友知法犯法又唔見你條弱能講，正宗生勾勾戇鳩鳩。

示威者底線根據警察底線而調整

【針對警渣的白宮聯署 x 3】

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

全面制裁香港警渣

批評當初有人聲稱因害怕滅聲和失去民主自由而抗爭，如今用盡方法消滅異己聲音，實在耐人尋味。

同緊自己講呀？真好笑

散仔協會勁𠹌到..

攬炒有底線

係wo,佢只係話手足搶槍,自衛
腸油,果d 都無反應
大家識做了

示威都要有底線 使唔使坐定定等你拉

話撚咗無底線抗爭㗎啦

警察d行為都唔見得有底線

佢簡直係黑警界嘅何妖

邊有去到底線呀
講到明核彈都唔割 起碼出到核彈先好講依句啦

鬼叫藍絲鼓吹人唔好報警，話咁憎黑警就唔好報警

笑死人
耐人尋味識解未

敵人反對

講緊後巷幾十個圍咗個瞓低既人嚟踢嗰班暴徒 ?

黑警學人講底線

遣責警員？

係呀，全撚部係黑警卧底黎